選舉事務處：區選年輕選民投票率首次高於長者投票率 73.5%vs 65.2%

「選舉事務處回覆不同年齡分層於2019年區議會選舉中的投票率，年輕選民投票率終於首次高於長者投票率。18至35歲的年輕人投票率達73.5%，創出歷史新高，66歲或以上的長者投票率則只有65.2%，兩者相距約8個百分點。」

證明香港大部份都係正常人，而根據較早前的統計數據，只有極少數投白票

要繼續種票既信號

如果登記率都過埋廢老，先有機會光復立法會

唔怪得 何妖話hold一個月喇 屌你老味原來唔夠數

時代革命第一步

希望更高

年青人傾巢而出，都係得58%總得票，廢老力量不容忽視

herd immunity ko哂藍絲廢老就得啦。 守護銀髮族就夠

年輕人，屌你個閪，
快撚d登記做選民

留學生返哂嚟

你覺得有錢出去留學既屋企藍多定黃多

打一下飛機好啦
立會其實好劣勢，我地要盡量宣傳

投泛民你仲可以試一次
投保皇等於將香港變成大陸

但係登記選民百分比都係落後其他年齡層啊

既得利益者5%
深紅10%<(林鄭支持度)
深藍20%<(唔支持獨立調查委員會的30%）
短期波動5%<選前黎明行動有少影響中立民意

點睇

既得利益者未必必定支持政府，雖然機會得高。
深紅深藍就肯定，但兩批人中間有重複。
最大阻力應該係收成期，呢批人讀過書，依家每個月收入（薪金、收租、生意、等等）好高，自命「中立」、「理性」，佢哋希望只要一切唯持現狀，以為咁就可以幸福終老